\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[german]{varioref}
\usepackage{physics}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX}
\usepackage[notext]{stix}

\sisetup{
math-ohm = \Omega,
exponent-product = \cdot,
output-decimal-marker = {,},
separate-uncertainty = true,
}

\hypersetup{
colorlinks,
breaklinks,
urlcolor=blue,
linkcolor=blue,
pdftitle=Grundpraktikum: VERSUCH,
pdfauthor=AUTOR,
pdfcreator=XeLaTeX}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{#1}{#2} = #3}}

%opening
\subject{Physikalisches Grundpraktikum\\RWTH Aachen}
\title{VERSUCH}
\author{AUTOREN}
\date{\today}

\begin{document}
\captionsetup[subfigure]{justification=centering}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Versuch1}

\subsection{Versuchsbeschreibung}

\emph{Eine \emph{kurze} Darstellung der Versuchsziele und wesentlichen physikalischen
Grundlagen, die zum Verständnis des Protokolls benötigt werden. Teilversuche separat
behandeln (Struktur kopieren).
}

\subsubsection{Ziel}

\TODO{Etwas, das noch vor der Abgabe gemacht werden muss}

\subsubsection{Grundlagen}

\subsection{Versuchsaufbau}

\emph{Genaue Beschreibung der verwendeten Aufbauten unter Verwendung von Skizzen oder
Photos.}

\subsection{Versuchsdurchführung}

\emph{Beschreibung der Messwerterfassungseinstellungen (eingestellte Messzeiten,
Messbedingungen, Trigger, Anzahl der Messungen) und der Durchführung der Versuche.}

\subsection{Auswertung}

\subsubsection{Rohdaten}

\emph{Als Tabelle, o.ä.}

\begin{table}[h]
\centering
\begin{tabular}{lll}
X & Y & Z\\
\hline
1 & 1 & 1\\
2 & 1.5 & 1.33\\
3 & 2 & 1.66\\
87 & 22 & 21.2
\end{tabular}
\caption{test}
\end{table}

\subsubsection{Modell}

\emph{Welches Modell wurde verwendet? Vor-/Nachteile, Modellanpassung, tabellarische oder
grafische Form}

\begin{equation}
 \chisq{\num{3.44}}{4}{\num{0.86}}
\end{equation}


\subsubsection{Analyse}

\emph{Fehlerrechnung, Residuenplots, Fehlerquellen}

\begin{equation}
 v = \SI{3.45(67)e12}{\milli\kelvin\per\kilo\watt}
\end{equation}

\subsubsection{Endergebnisse}

\emph{nur signifikante Stellen!}

\subsubsection{Diskussion}

\emph{Wie passen die Ergebnisse mit Vorhersagen und Literaturwerten zusammen? Wieso sind
sie nicht gleich? Was kann verbessert werden?}

\end{document}
